# README #
Quản lý và tìm kiếm sinh viên sử dụng ASP thuần
### Chức năng ###

* Thêm sinh viên
* Xóa Sinh viên
* Cập nhật thông tin sinh viên
* Xem danh sách sinh viên
* Tìm kiếm sinh viên

### Cài đặt ###

* Sử dụng Babyweb serve để giả lập server asp ở LOCALHOST
[Link Download BabyWeb Serve](http://www.pablosoftwaresolutions.com/html/baby_web_server.html)